其實大都督係咪小米請既打手？

做左咁耐野收左幾多錢 ?

佢番戈份暑期工唔通就係做打手

好邪惡

我幾時做左打手

嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿

推到D人唔理你

大dodo 潛左水

大家快D清醒啦. 這一切都係計劃.

我自己係大膽假設而家係行range定係行浪.

range => 波浪理論入面既調整浪
ref 1:
ref 2:

浪 => 波浪理論入面既推動浪

--------------------------------------------------

回返你, 你講既range係基於咩technical indicators先? 平均線? BB? RSI? MACD?

新手宜熟讀平均線既理論, 仲有BB + RSI. 其他既, 我覺得係岩你用既就用, 唔岩就飛.

armstrong兄, 你都係跟hi淡友既高手學野. 我依D冇咩章法, 仲係摸索階段.

呂布/晴巴神出鬼沒, 冇佢地咁快手跟出跟入隨時左一巴右一巴~

你搵佢洗唔洗係呢個post搵呀